# Aquí son los FIAT usados baratos en México

Si entre tus planes está adquirir un auto, Automexico.com te trae algunos FIAT usados baratos en México que podrían interesarte
https://automexico.com/compraventa/top-fiat-usados-baratos-en-venta-en-mexico-aid13162